[{"year": "106-2-2", "id": "1237", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u809d\u708e\u75c5\u6bd2\u4e2d\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8207\u9ec3\u71b1\u75c5\u6bd2\uff08yellow fever virus\uff09\u5c6c\u540c\u4e00\u79d1\uff1f", "qimg": "0", "A": "Hepatitis A virus", "B": "Hepatitis B virus", "C": "Hepatitis C virus", "D": "Hepatitis D virus", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1238", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u70ad\u75bd\u687f\u83cc\uff08Bacillus anthracis\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7531\u591a\u80dc\u80bd\uff08polypeptide\uff09\u6240\u7d44\u6210\u7684\u83a2\u819c\u70ba\u91cd\u8981\u7684\u6bd2\u529b\u56e0\u5b50\uff08virulence factor\uff09", "B": "\u70ba\u6bdb\u5de5\u75c5\uff08wool-sorter's disease\uff09\u7684\u81f4\u75c5\u83cc", "C": "\u5728\u542b\u8840\u6db2\u57f9\u990a\u76e4\u4e0a\u53ef\u5f62\u6210\u5927\u578b\u03b2-\u6eb6\u8840\u83cc\u843d", "D": "\u70ad\u75bd\u6bd2\u7d20\uff08anthrax toxin\uff09\u7684\u57fa\u56e0\u4f4d\u65bc\u8cea\u9ad4\u4e0a", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1239", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u80ba\u7d50\u6838\u60a3\u8005\u7684\u81f4\u75c5\u83cc\uff0c\u80fd\u85c9\u7531\u6291\u5236\u5bbf\u4e3b\u7d30\u80de\u4e4b\u65e9\u671f\u5167\u9ad4\u81ea\u9ad4\u6297\u539f1\uff08early endosomal autoantigen 1,EEA1\uff09\uff0c\u4ee5\u963b\u6b62\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u73fe\u8c61\u7684\u767c\u751f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6eb6\u5c0f\u9ad4\uff08lysosome\uff09\u8207\u541e\u566c\u9ad4\uff08phagosome\uff09\u7684\u878d\u5408", "B": "\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08macrophage\uff09\u5206\u6ccc\u4ecb\u767d\u8cea11\uff08interleukin-11\uff09", "C": "\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08macrophage\uff09\u5167\u7684\u74b0\u55ae\u78f7\u9178\u817a\u82f7\uff08cAMP\uff09\u6fc3\u5ea6\u4e0a\u5347", "D": "\u4e19\u578b\u4e01\u80fa\u9178\uff08gamma-aminobutyric acid, GABA\uff09\u7684\u91cb\u653e", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1240", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bcQ\u71b1\uff08Q fever\uff09\u81f4\u75c5\u83cc\u4e4b\u76f8\u6539\u8b8a\uff08phase transition\uff09\u73fe\u8c61\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u76f8\u6539\u8b8a\u662f\u56e0\u70ba\u6b64\u83cc\u7684\u97ad\u6bdb\uff08flagellum\uff09\u57fa\u56e0\u767c\u751f\u7a81\u8b8a\u6240\u9020\u6210", "B": "\u7576\u6b64\u83cc\u8655\u65bc\u7b2c\u4e00\u76f8\uff08phase I\uff09\u6642\uff0c\u5176\u7d30\u80de\u58c1\uff08cell wall\uff09\u4e0d\u542bO\u6297\u539f\u91a3\uff08O-antigen sugars\uff09", "C": "\u7576\u6b64\u83cc\u8655\u65bc\u7b2c\u4e8c\u76f8\uff08phase II\uff09\u6642\uff0c\u80fd\u6291\u5236\u541e\u566c\u9ad4\uff08phagosome\uff09\u8207\u6eb6\u5c0f\u9ad4\uff08lysosome\uff09\u7684\u878d\u5408", "D": "\u6025\u6027\u671f\u6642\uff0c\u75c5\u4eba\u9ad4\u5167\u7522\u751f\u7684IgM\u53caIgG\u6297\u9ad4\u4e3b\u8981\u662f\u5c0d\u6297\u7b2c\u4e8c\u76f8\u7684\u6297\u539f", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1241", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u67d0\u6c42\u8a3a\u7537\u6027\uff0c\u7d93\u8a3a\u65b7\u60a3\u6709\u5c3f\u9053\u708e\uff08urethritis\uff09\u548c\u7d50\u819c\u708e\uff08conjunctivitis\uff09\u3002\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u5176\u81f4\u75c5\u83cc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u57c3\u53ca\u55dc\u8840\u687f\u83cc\uff08Haemophilus aegyptius\uff09", "B": "\u7acb\u6c0f\u7acb\u514b\u6b21\u9ad4\uff08Rickettsia rickettsii\uff09", "C": "\u4eba\u985e\u9ef4\u6f3f\u83cc\uff08Mycoplasma hominis\uff09", "D": "\u7802\u773c\u62ab\u8863\u83cc\uff08Chlamydia trachomatis\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1242", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u6297\u751f\u7d20\uff0c\u9069\u5408\u7528\u4f86\u6cbb\u7642\u55dc\u80ba\u6027\u9000\u4f0d\u8ecd\u4eba\u83cc\uff08Legionella pneumophila\uff09\u6240\u5f15\u8d77\u7684\u80ba\u708e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u514b\u6797\u9054\u9ef4\u7d20\uff08clindamycin\uff09", "B": "\u963f\u5947\u9ef4\u7d20\uff08azithromycin\uff09", "C": "\u5b89\u6bd4\u897f\u6797\uff08ampicillin\uff09", "D": "\u5169\u6027\u9ef4\u7d20B\uff08amphotericin B\uff09", "answer": "12"}, {"year": "106-2-2", "id": "1243", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u81f4\u75c5\u83cc\u8207\u75be\u75c5\u7684\u914d\u5c0d\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80ba\u708e\u514b\u96f7\u767d\u6c0f\u687f\u83cc\uff08Klebsiella pneumoniae\uff09\u2013 \u809d\u81bf\u760d\uff08liver abscess\uff09", "B": "\u5275\u50b7\u5f27\u83cc\uff08Vibrio vulnificus\uff09\u2013 \u6557\u8840\u75c7\uff08septicemia\uff09", "C": "\u7a7a\u8178\u5f4e\u66f2\u687f\u83cc\uff08Campylobacter jejuni\uff09\u2013 \u8178\u80c3\u708e\uff08gastroenteritis\uff09", "D": "\u9f20\u75ab\u687f\u83cc\uff08Yersinia pestis\uff09\u2013\u840a\u59c6\u75c5\uff08Lyme disease\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1244", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u4e0d\u5e38\u7528\u5728\u4ee5\u7d30\u83cc\u4f86\u9032\u884c\u7684\u57fa\u56e0\u5de5\u7a0b\u6280\u8853\u4e2d\uff1f", "qimg": "0", "A": "DNA gyrase", "B": "Restriction enzyme", "C": "DNA ligase", "D": "Cloning vector", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1245", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u9020\u6210\u547c\u5438\u9053\u611f\u67d3\u7684\u75c5\u6bd2\uff0c\u53ef\u4e0d\u7d93\u7531\u53cd\u8f49\u9304\u4f5c\u7528\uff08reverse transcription\uff09\uff0c\u800c\u76f4\u63a5\u4ee5polymerasechain reaction\uff08PCR\uff09\u6aa2\u6e2c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u817a\u75c5\u6bd2\uff08adenovirus\uff09", "B": "A\u578b\u6d41\u611f\u75c5\u6bd2\uff08influenza A virus\uff09", "C": "\u4e2d\u6771\u547c\u5438\u75c7\u5019\u7fa4\u51a0\u72c0\u75c5\u6bd2\uff08MERS-CoV\uff09", "D": "\u547c\u5438\u9053\u7d30\u80de\u878d\u5408\u75c5\u6bd2\uff08respiratory syncytial virus\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1246", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u4eba\u985e\u4e73\u7a81\u7624\u75c5\u6bd2\uff08Human Papillomavirus, HPV\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "HPV-6\u548cHPV-11\u662f\u5f15\u8d77\u5b50\u5bae\u9838\u764c\u7684\u4f4e\u5371\u96aa\u75c5\u6bd2\u682a", "B": "E5 \u75c5\u6bd2\u86cb\u767d\u8cea\u6703\u8207p53\u7d50\u5408", "C": "E7\u75c5\u6bd2\u86cb\u767d\u8cea\u6703\u8207p105RB\u86cb\u767d\u8cea\u7d50\u5408", "D": "E1\u86cb\u767d\u8cea\u8207\u75c5\u6bd2\u7684\u8907\u88fd\u6709\u95dc", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1247", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\uff0c\u901a\u5e38\u4e0d\u7d93\u904e\u5782\u76f4\u611f\u67d3\u50b3\u7d66\u80ce\u5152\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5fb7\u570b\u9ebb\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08Rubella virus\uff09", "B": "\u5de8\u7d30\u80de\u75c5\u6bd2\uff08Cytomegalovirus\uff09", "C": "\u547c\u8178\u75c5\u6bd2\uff08Reovirus\uff09", "D": "\u55ae\u7d14\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08Herpes simplex virus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1248", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\u8907\u88fd\u6642\uff0c\u6703\u5728\u7d30\u80de\u8cea\u7522\u751f\u4e00\u7a2e\u7a31\u70ba\u5167\u57fa\u6c0f\u5c0f\u9ad4\uff08Negri body\uff09\u7684\u5305\u6db5\u9ad4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5929\u82b1\u75c5\u6bd2\uff08variola virus\uff09", "B": "\u72c2\u72ac\u75c5\u75c5\u6bd2\uff08rabies virus\uff09", "C": "\u4eba\u985e\u5de8\u7d30\u80de\u75c5\u6bd2\uff08human cytomegalovirus\uff09", "D": "\u6c34\u75d8\u2013\u5e36\u72c0\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08varicella-zoster virus\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1249", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4eba\u985e\u817a\u75c5\u6bd2\uff08adenovirus\uff09\u8207\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\u4f7f\u7528\u76f8\u540c\u7684\u7d30\u80de\u53d7\u5668\uff08receptor\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "B\u578b\u514b\u6c99\u5947\u75c5\u6bd2\uff08Coxsackie B virus\uff09", "B": "\u8afe\u7f85\u75c5\u6bd2\uff08Norovirus\uff09", "C": "\u5de8\u7d30\u80de\u75c5\u6bd2\uff08Cytomegalovirus\uff09", "D": "\u6d41\u611f\u75c5\u6bd2\uff08Influenza virus\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1250", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u7a2e\u9ef4\u83cc\u6703\u5f15\u8d77\u5168\u8eab\u6027\u611f\u67d3\uff0c\u4e14\u5176\u9175\u6bcd\u83cc\u578b\u5e38\u5448\u73fe\u8235\u8f2a\uff08mariner's wheel\uff09\u6a23\u4e4b\u591a\u91cd\u51fa\u82bd\u751f\u6b96\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7c97\u7403\u9ef4\u83cc\uff08Coccidioides immitis\uff09", "B": "\u5df4\u897f\u526f\u7403\u9ef4\u83cc\uff08Paracoccidioides brasiliensis\uff09", "C": "\u83a2\u819c\u7d44\u7e54\u80de\u6f3f\u83cc\uff08Histoplasma capsulatum\uff09", "D": "\u76ae\u708e\u82bd\u751f\u83cc\uff08Blastomyces dermatitidis\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1251", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u5177\u539a\u58c1\u7403\u5f62\u9ad4\uff08spherules\uff09\u4ee5\u53ca\u95dc\u7bc0\u5b62\u5b50\uff08arthroconidia\uff09\u4e4b\u771f\u83cc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9b1a\u9aee\u766c\u83cc\uff08Trichophyton mentagrophytes\uff09", "B": "\u7533\u514b\u5b62\u5b50\u7d72\u83cc\uff08Sporothrix schenckii\uff09", "C": "\u83a2\u819c\u7d44\u7e54\u80de\u6f3f\u83cc\uff08Histoplasma capsulatum\uff09", "D": "\u7c97\u7403\u5b62\u5b50\u83cc\uff08Coccidioides immitis\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1252", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "3\u6b72\u7537\u7ae5\uff0c\u56e0\u70ba\u54bd\u5589\u75bc\u75db\u4f34\u96a8\u541e\u56a5\u8207\u547c\u5438\u56f0\u96e3\u9001\u81f3\u6025\u8a3a\u5ba4\uff0c\u7d93\u91ab\u5e2b\u6aa2\u67e5\uff0c\u767c\u73fe\u4ed6\u5728\u6bcf\u6b21\u5438\u6c23\u6642\u90fd\u51fa\u73fe\u660e\u986f\u963b\u585e\u7684\u8072\u97f3\uff0c\u5074\u9838X\u5149\uff08lateral neck x-ray\uff09\u5831\u544a\u986f\u793a\u6703\u53ad\u8edf\u9aa8\u816b\u8139\uff08swollen epiglottis\uff09\uff0c\u6b64\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7d30\u83cc\u611f\u67d3\u6240\u9020\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "b\u578b\u6d41\u611f\u55dc\u8840\u687f\u83cc\uff08Haemophilus influenzae type b\uff09", "B": "\u7121\u4e73\u93c8\u7403\u83cc\uff08Streptococcus agalactiae\uff09", "C": "\u5948\u745f\u6c0f\u8166\u819c\u708e\u7403\u83cc\uff08Neisseria meningitidis\uff09", "D": "\u55ae\u6838\u7403\u589e\u591a\u6027\u674e\u65af\u7279\u83cc\uff08Listeria monocytogenes\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1253", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "3\u6b72\u7537\u7ae5\uff0c\u56e0\u70ba\u54bd\u5589\u75bc\u75db\u4f34\u96a8\u541e\u56a5\u8207\u547c\u5438\u56f0\u96e3\u9001\u81f3\u6025\u8a3a\u5ba4\uff0c\u7d93\u91ab\u5e2b\u6aa2\u67e5\uff0c\u767c\u73fe\u4ed6\u5728\u6bcf\u6b21\u5438\u6c23\u6642\u90fd\u51fa\u73fe\u660e\u986f\u963b\u585e\u7684\u8072\u97f3\uff0c\u5074\u9838X\u5149\uff08lateral neck x-ray\uff09\u5831\u544a\u986f\u793a\u6703\u53ad\u8edf\u9aa8\u816b\u8139\uff08swollen epiglottis\uff09\u3002\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u4e4b\u7d30\u83cc\u6700\u91cd\u8981\u7684\u81f4\u75c5\u56e0\u5b50\uff08virulence factor\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7d30\u83cc\u8868\u9762\u7684\u7dda\u6bdb\uff08pili\uff09", "B": "\u7d30\u83cc\u8868\u9762\u7684\u591a\u91a3\u9ad4\u83a2\u819c\uff08polysaccharide capsule\uff09", "C": "\u7d30\u80de\u6bd2\u7d20\uff08cytotoxin\uff09", "D": "\u7d30\u80de\u58c1\u7684\u80dc\u80bd\u805a\u91a3\uff08peptidoglycan\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1254", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7522\u7269\u5177\u6709\u8abf\u7406\u4f5c\u7528\uff08opsonization\uff09\uff0c\u53ef\u589e\u5f37macrophage\u3001neutrophils\u7684\u541e\u566c\u4f5c\u7528\uff1f", "qimg": "0", "A": "Interferon", "B": "IL-1", "C": "TNF-\u03b1", "D": "complement", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1255", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6210\u719f\u7684B\u7d30\u80de\u53ef\u4ee5\u540c\u6642\u8868\u73feIgD\u8207IgM\u5169\u7a2e\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\u65bc\u7d30\u80de\u8868\u9762\u4e0a\uff0c\u5176\u4e3b\u8981\u7684\u5206\u5b50\u6a5f\u5236\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "RNA\u591a\u6a23\u88c1\u63a5\uff08alternative splicing\uff09", "B": "\u5c0d\u5076\u57fa\u56e0\u6392\u9664\uff08allelic exclusion\uff09", "C": "V\uff08D\uff09J\u7247\u6bb5\u91cd\u7d44\uff08recombination\uff09", "D": "\u57fa\u56e0\u8f49\u63db\uff08gene conversion\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1256", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "B\u7d30\u80de\u88ab\u6297\u539f\u523a\u6fc0\u5f8c\uff0c\u7d30\u80de\u819c\u4e0a\u4e4b\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\u53ef\u8f49\u8b8a\u6210\u5206\u6ccc\u578b\u6297\u9ad4\uff0c\u5176\u6a5f\u5236\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "DNA\u91cd\u7d44\uff08DNA recombination\uff09", "B": "RNA\u526a\u63a5\uff08RNA splicing\uff09", "C": "\u86cb\u767d\u5206\u89e3\u9176\uff08protease\uff09\u5207\u5272", "D": "\u86cb\u767d\u6fc0\u9176\uff08protein kinase\uff09\u4fee\u98fe", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1257", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u7d30\u80de\u6fc0\u7d20\u7684\u529f\u80fd\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8abf\u7bc0\u6027T\u7d30\u80de\uff08regulatory T cell\uff09\u53ef\u4ee5\u5206\u6cccTGF-\u03b2\u4f86\u6291\u5236\u6548\u61c9\u6027T\u7d30\u80de\uff08effector T cell\uff09\u4e4b\u529f\u80fd", "B": "IL-6\u8207TGF-\u03b2\u53ef\u4ee5\u5e6b\u52a9CD4+ T\u7d30\u80de\u5206\u5316\u8b8a\u6210\u7b2c\u5341\u4e03\u578b\u8f14\u52a9\u6027T\u7d30\u80de\uff08TH17\uff09", "C": "IL-17\u4e3b\u8981\u7684\u529f\u80fd\u70ba\u5438\u5f15\u55dc\u9178\u6027\u767d\u8840\u7403", "D": "IL-4\u8207IL-5\u4e3b\u8981\u7531\u7b2c\u4e8c\u578b\u8f14\u52a9\u6027T\u7d30\u80de\uff08TH2\uff09\u5206\u6ccc\u800c\u4f86\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e00\u8d77\u5e6b\u52a9B\u7d30\u80de\u7522\u751fIgE\u6297\u9ad4", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1258", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4eba\u985e\u8207\u5c0f\u9f20\u7684\u8178\u9053\u4e2d\uff0c\u5bc4\u751f\u6709\u4e0a\u5343\u7a2e\u7684\u5171\u751f\u83cc\uff0c\u4f46\u662f\u6b63\u5e38\u500b\u9ad4\u4e26\u4e0d\u6703\u5c0d\u9019\u4e9b\u5171\u751f\u83cc\u7522\u751f\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5171\u751f\u83cc\u4e0d\u50cf\u81f4\u75c5\u83cc\u6703\u5229\u7528\u6bd2\u6027\u56e0\u5b50\uff0c\u7834\u58de\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\u6216\u662f\u5f15\u8d77\u767c\u708e\u7d30\u80de\u6fc0\u7d20\u4e4b\u5206\u6ccc", "B": "\u8207\u5171\u751f\u83cc\u5b58\u5728\u7684\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\u6703\u5206\u6cccTGF-\u03b2\u7b49\u7d30\u80de\u6fc0\u7d20", "C": "\u8178\u9053\u7684\u514d\u75ab\u7cfb\u7d71\u4e3b\u8981\u6703\u7522\u751fIgA\u8207\u5171\u751f\u83cc\u7d50\u5408\uff0c\u800c\u5f8c\u5f15\u8d77\u88dc\u9ad4\u7684\u6d3b\u5316\u6e05\u9664\u5171\u751f\u83cc", "D": "\u8178\u9053\u7684\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\u5728\u63a5\u89f8\u5171\u751f\u83cc\u7684\u8868\u9762\uff0c\u4e26\u4e0d\u6703\u8868\u73feToll-like receptors\u53caCD14\uff0c\u56e0\u6b64\u8f03\u4e0d\u6613\u7522\u751f\u767c\u708e\u53cd\u61c9", "answer": "34"}, {"year": "106-2-2", "id": "1259", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6700\u8fd1\u65b0\u4e0a\u5e02\u4e00\u7a2e\u6297\u6c23\u5598\u85e5\u7269\uff0c\u60a8\u767c\u73fe\u6c23\u5598\u75c5\u4eba\u6cbb\u7642\u5e7e\u500b\u6708\u5f8c\uff0c\u4e0d\u50c5\u76f8\u95dc\u81e8\u5e8a\u75c7\u72c0\u6d88\u5931\uff0c\u6aa2\u6e2c\u8840\u6db2\u4e2d\u6297\u539f\u7279\u7570\u6027IgE\u6297\u9ad4\u6548\u50f9\u4e5f\u964d\u4f4e\uff0c\u800c\u4e14\u4e5f\u5075\u6e2c\u4e0d\u5230\u6297\u539f\u7279\u7570\u6027CD4+ T\u7d30\u80de\u5206\u6ccc\u7684IL-4\u3001IL-5\u53caIL-13\uff0c\u9019\u7a2e\u6297\u6c23\u5598\u85e5\u7269\u53ef\u80fd\u5177\u6709\u8abf\u7bc0\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\u7684\u529f\u80fd\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u7a2e\u7d30\u80de\u6700\u4e0d\u53ef\u80fd\u8207\u9019\u7a2e\u6cbb\u7642\u6548\u679c\u6709\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u4e00\u578b\u8f14\u52a9\u6027T\u7d30\u80de\uff08TH1\uff09", "B": "TR1\u7d30\u80de", "C": "\u7b2c\u5341\u4e03\u578b\u8f14\u52a9\u6027T\u7d30\u80de\uff08TH17\uff09", "D": "CD4+ CD25+ T\u7d30\u80de", "answer": "13"}, {"year": "106-2-2", "id": "1260", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6700\u5e38\u5c0e\u81f4\u8d85\u9ad8 IgE \u75c7\u5019\u7fa4\uff08hyper IgE syndrome\uff09\u7684\u57fa\u56e0\u7a81\u8b8a\u662f\u4f4d\u5728\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u500b\u57fa\u56e0\uff1f", "qimg": "0", "A": "STAT1", "B": "JAK1", "C": "NEMO", "D": "STAT3", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1261", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5c0f\u7389\u6bcf\u5e74\u5728\u665a\u79cb\u6642\u5e38\u767c\u4f5c\u6c23\u5598\uff0c\u91ab\u5e2b\u5efa\u8b70\u9032\u884c\u62bd\u8840\u4f86\u6aa2\u6e2c\u904e\u654f\u539f\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u6aa2\u67e5\u8840\u6e05\u4e2d\u5c0d\u904e\u654f\u539f\u5177\u7279\u7570\u6027\u4e4b\u4f55\u7a2e\u6297\u9ad4\uff1f", "qimg": "0", "A": "IgM", "B": "IgG", "C": "IgE", "D": "IgA", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1262", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5c0d\u6297\u7d30\u80de\u8868\u9762\u53d7\u9ad4\uff08cell surface receptors\uff09\u7684\u6297\u9ad4\uff0c\u80fd\u5920\u5f15\u8d77\u5668\u5b98\u7834\u58de\u7684\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75c5\uff0c\u4f8b\u5982\u6297\u4e59\u91af\u81bd\u9e7c\u53d7\u9ad4\u6297\u9ad4\uff08anti-acetylcholine receptor antibody\uff09\u80fd\u5920\u5f15\u8d77\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u75be\u75c5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u91cd\u75c7\u808c\u7121\u529b\uff08myasthenia gravis\uff09", "B": "\u5c0b\u5e38\u5929\u75b1\u7621\uff08pemphigus vulgaris\uff09", "C": "\u591a\u767c\u6027\u786c\u5316\u75c7\uff08multiple sclerosis\uff09", "D": "\u7d05\u6591\u6027\u72fc\u7621\uff08systemic lupus erythematosus\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1263", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u6558\u8ff0\u8207\u816b\u7624\u7d30\u80de\u9003\u907f\u514d\u75ab\u7cfb\u7d71\u76e3\u6e2c\u7121\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6297\u9ad4\u5c0e\u81f4\u816b\u7624\u7d30\u80de\u8868\u9762\u6297\u539f\u7684\u5167\u541e\uff08endocytosis\uff09\u4f5c\u7528", "B": "\u816b\u7624\u7d30\u80de\u4fc3\u9032\u8abf\u7bc0\u6027T\u7d30\u80de\uff08regulatory T cells\uff09\u7684\u6d78\u6f64", "C": "\u816b\u7624\u7d30\u80de\u5206\u6cccTGF-\u03b2\u7d30\u80de\u6fc0\u7d20", "D": "\u816b\u7624\u7d30\u80de\u6703\u6d3b\u5316\u6297\u539f\u5448\u73fe\u7d30\u80de\uff08antigen-presenting cell\uff09\uff0c\u4e26\u4fc3\u9032\u5176co-stimulatory signals \u7684\u5927\u91cf\u8868\u73fe", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1264", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u8c6c\u5fc3\u79fb\u690d\u65bc\u9748\u9577\u985e\u52d5\u7269\u5c07\u767c\u751f\u8d85\u6025\u6027\u6392\u65a5\uff08hyperacute rejection\uff09\uff0c\u6b64\u73fe\u8c61\u53ef\u4ee5\u900f\u904e\u57fa\u56e0\u8f49\u6b96\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u4eba\u985e\u57fa\u56e0\u800c\u6e1b\u7de9\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d-G\uff08immunoglobulin-G\uff09", "B": "\u88dc\u9ad4\uff08complement\uff09", "C": "CD\uff08clusters of differentiation\uff0952", "D": "CD\uff08clusters of differentiation\uff0959", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1265", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u73ed\u6c0f\u7d72\u87f2\uff08Wuchereria bancrofti\uff09\u4e4b\u60a3\u8005\u670d\u7528\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u85e5\u7269\u6709\u52a9\u65bc\u767d\u5929\u63a1\u8840\u6aa2\u67e5\u5fae\u7d72\u87f2\uff08microfilaria\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "albendazole", "B": "diethylcarbamazine", "C": "praziquantel", "D": "metronidazole", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1266", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u4eba\u9ad4\u5bc4\u751f\u87f2\u53ef\u56e0\u5165\u4fb5\u751f\u6b96\u7cfb\u7d71\u9032\u5165\u8179\u8154\uff08peritoneal cavity\uff09\u800c\u5c0e\u81f4\u6162\u6027\u9aa8\u76c6\u8154\u8179\u819c\u708e\uff08chronicpelvic peritonitis\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u87ef\u87f2\uff08Enterobius vermicularis\uff09", "B": "\u97ad\u87f2\uff08Trichuris trichiura\uff09", "C": "\u65cb\u6bdb\u87f2\uff08Trichinella spiralis\uff09", "D": "\u86d4\u87f2\uff08Ascaris lumbricoides\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1267", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u885b\u6c0f\u80ba\u5438\u87f2\uff08Paragonimus westermani\uff09\u7684\u611f\u67d3\u9014\u5f91\u70ba\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u751f\u98df\u542b\u56ca\u72c0\u5e7c\u87f2\uff08metacercaria\uff09\u7684\u6de1\u6c34\u9b5a", "B": "\u751f\u98df\u542b\u56ca\u72c0\u5e7c\u87f2\uff08metacercaria\uff09\u7684\u6c34\u751f\u690d\u7269", "C": "\u751f\u98df\u542b\u56ca\u72c0\u5e7c\u87f2\uff08metacercaria\uff09\u7684\u6de1\u6c34\u8783\u87f9", "D": "\u7531\u5c3e\u52d5\u5e7c\u87f2\uff08cercaria\uff09\u947d\u5165\u76ae\u819a\u611f\u67d3", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1268", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u674e\u59d3\u5b78\u7ae5\u65e5\u524d\u65bc\u5c45\u5bb6\u9644\u8fd1\u6c60\u5858\u6e38\u6cf3\u8fd4\u5bb6\u5f8c\uff0c\u9678\u7e8c\u51fa\u73fe\u767c\u71d2\u3001\u982d\u75db\u3001\u9f3b\u585e\u53ca\u55c5\u89ba\u5931\u5e38\u7b49\u75c7\u72c0\uff0c\u7d93\u4f4f\u9662\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u767d\u8840\u7403\u9ad8\u905424,000/cmm\uff08>90%\u70ba\u55dc\u4e2d\u6027\u767d\u8840\u7403\uff09\u3001\u9838\u90e8\u50f5\u786c\u53ca\u51f1\u5c3c\u683c\u6c0f\u5fb5\u8c61\uff08Kernig\u2019s sign\uff09\uff0c\u4e26\u65bc\u4f4f\u9662\u4e94\u5929\u5f8c\u6b7b\u4ea1\u3002\u4f9d\u64da\u4e0a\u8ff0\u7d50\u679c\uff0c\u674e\u59d3\u5b78\u7ae5\u6700\u53ef\u80fd\u611f\u67d3\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u798f\u6c0f\u5167\u683c\u91cc\u963f\u7c73\u5df4\uff08Naegleria fowleri\uff09", "B": "\u75e2\u75be\u963f\u7c73\u5df4\uff08Entamoeba histolytica\uff09", "C": "\u68d8\u963f\u7c73\u5df4\uff08Acanthamoeba spp.\uff09", "D": "\u5927\u8178\u963f\u7c73\u5df4\uff08Entamoeba coli\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1269", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u9673\u5148\u751f\u5230\u5370\u5ea6\u9109\u91ce\u81ea\u52a9\u65c5\u884c\u6578\u6708\uff0c\u56de\u4f86\u5f8c\u51fa\u73fe\u8179\u7009\u3001\u767c\u71d2\u3001\u8ca7\u8840\u7b49\u75c7\u72c0\uff0c\u4e4b\u5f8c\u4e26\u51fa\u73fe\u809d\u813e\u816b\u5927\uff08hepatosplenomegaly\uff09\u73fe\u8c61\uff0c\u9aa8\u9ad3\u7a7f\u523a\u5728\u5176\u5de8\u566c\u7d30\u80de\u4e2d\u767c\u73fe\u7121\u97ad\u6bdb\u9ad4\uff08amastigotes\uff09\uff0c\u8840\u6db2\u53ca\u7cde\u4fbf\u6aa2\u67e5\u6c92\u6709\u5176\u4ed6\u767c\u73fe\uff0c\u4ed6\u6700\u53ef\u80fd\u611f\u67d3\u7684\u5bc4\u751f\u87f2\u75c5\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u9ed1\u6c34\u71b1\uff08blackwater fever\uff09", "B": "\u9ed1\u71b1\u75c5\uff08black fever\uff09", "C": "\u7d72\u87f2\u75c7\uff08filariasis\uff09", "D": "\u5361\u683c\u6c0f\u75c7\uff08Chagas\u2019disease\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1270", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u75e2\u75be\u963f\u7c73\u5df4\uff08Entamoeba histolytica\uff09\u7684\u6558\u8ff0\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u963f\u7c73\u5df4\u809d\u81bf\u760d\uff08amebic liver abscess\uff09\u5e38\u767c\u751f\u5728\u5de6\u8449\u809d\u81df", "B": "\u5728\u81bf\u760d\u7684\u4e2d\u592e\u63a1\u6aa2\u9ad4\uff0c\u6aa2\u51fa\u5176\u6ecb\u990a\u9ad4 \uff08trophozoites\uff09\u7684\u6a5f\u6703\u6bd4\u8f03\u5927", "C": "\u963f\u7c73\u5df4\u809d\u81bf\u760d\uff08amebic liver abscess\uff09\u7684\u7b2c\u4e00\u7dda\u7528\u85e5\u70bamebendazole", "D": "\u963f\u7c73\u5df4\u816b\uff08ameboma\uff09\u5e38\u6613\u88ab\u8aa4\u8a3a\u70ba\u60e1\u6027\u816b\u7624", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1271", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7bc0\u80a2\u52d5\u7269\uff0c\u4e3b\u8981\u4ee5\u6a5f\u68b0\u6027\u50b3\u64ad\uff08mechanical transmission\uff09\u65b9\u5f0f\u5a92\u4ecb\u75c5\u539f\u9ad4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u868a\uff08mosquito\uff09", "B": "\u5bb6\u8805\uff08house fly\uff09", "C": "\u8df3\u86a4\uff08flea\uff09", "D": "\u9ad4\u8768\uff08body louse\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1272", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u70ba\u7814\u7a76\u5927\u8178\u764c\u75c5\u4eba\u8853\u524d\u6e96\u5099\u60c5\u6cc1\u8207\u8853\u5f8c\u4f75\u767c\u75c7\u7684\u95dc\u4fc2\uff0c\u67d0\u7814\u7a76\u6536\u96c66\u4f4d\u8853\u524d\u6e96\u5099\u60c5\u6cc1\u8f03\u597d\u4e4b\u5927\u8178\u764c\u75c5\u4eba\u8207 4 \u4f4d\u8853\u524d\u6e96\u5099\u60c5\u6cc1\u8f03\u5dee\u8005\uff0c\u8853\u5f8c\u5169\u7d44\u767c\u751f\u5002\u767c\u75c7\u7684\u4eba\u6578\u5206\u5225\u70ba 1 \u4f4d\u8207 3 \u4f4d\u3002\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7d71\u8a08\u65b9\u6cd5\u6700\u6070\u7576\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8cbb\u96ea\u6070\u7576\u6aa2\u5b9a\uff08Fisher\u2019s exact test\uff09", "B": "\u7368\u7acb\u6a23\u672c t\u6aa2\u5b9a\uff08Independent sample t-test\uff09", "C": "\u5361\u65b9\u6aa2\u5b9a\uff08Chi-square test\uff09", "D": "McNemar \u6aa2\u5b9a\uff08McNemar test\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1273", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u7814\u7a76\u8005\u60f3\u6aa2\u5b9a\u65b0\u85e5\u662f\u5426\u6709\u964d\u8840\u58d3\u6548\u679c\uff0c\u5c0d 20 \u96bb\u5927\u9f20\u5728\u9935\u98df\u65b0\u85e5\u524d\u5f8c\u5206\u5225\u6e2c\u91cf\u8840\u58d3\u503c\uff0c\u5c0d\u65bc\u5169\u6b21\u8840\u58d3\u6e2c\u91cf\u503c\u7684\u6bd4\u8f03\uff0c\u4e0b\u5217\u7d71\u8a08\u5206\u6790\u65b9\u6cd5\u4f55\u8005\u6700\u6070\u7576\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7dda\u6027\u8ff4\u6b78\uff08Linear regression\uff09", "B": "\u7368\u7acb\u6a23\u672ct\u6aa2\u5b9a\uff08Independent sample t-test\uff09", "C": "\u914d\u5c0dt\u6aa2\u5b9a\uff08Paired t-test\uff09", "D": "\u5217\u806f\u8868\u5206\u6790\uff08Contingency table\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1274", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6e2c\u91cf\u4e00\u7fa4\u5152\u7ae5\u7684\u8840\u4e2d\u925b\u6fc3\u5ea6\uff08blood lead level, \u55ae\u4f4d\u00b5g/dl\uff09\u8207\u5c3f\u4e2d\u53e4\u4e01\u5c3c\u6fc3\u5ea6\uff08cotinine level, \u55ae\u4f4dng/ml\uff09\u7684\u8cc7\u6599\uff0c\u4eca\u6b32\u6bd4\u8f03\u8840\u4e2d\u925b\u6fc3\u5ea6\u8207\u5c3f\u4e2d\u53e4\u4e01\u5c3c\u6fc3\u5ea6\u4f55\u8005\u8b8a\u7570\u8f03\u5927\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7d71\u8a08\u91cf\u6700\u5408\u9069\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6a19\u6e96\u5dee\uff08standard deviation\uff09", "B": "\u8b8a\u7570\u6578\uff08variance\uff09", "C": "\u8b8a\u7570\u4fc2\u6578\uff08coefficient of variation\uff09", "D": "\u5168\u8ddd\uff08range\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1275", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e00\u500b\u81e8\u5e8a\u8a66\u9a57\u8a55\u4f30\u5bc6\u96c6\u904b\u52d5\u8a08\u756b\u64ec\u63a2\u8a0e\u521d\u6b21\u767c\u75c5\u5b58\u6d3b\u81f3\u5c1130\u5929\u7684\u5fc3\u808c\u6897\u585e\u75c5\u4eba\u7684\u6709\u6548\u6027\uff0c\u521d\u6b21\u767c\u75c5\u5b58\u6d3b\u81f3\u5c1130\u5929\u7684\u5fc3\u808c\u6897\u585e\u75c5\u4eba\u88ab\u96a8\u6a5f\u5206\u914d\u81f3\u5bc6\u96c6\u904b\u52d5\u8a08\u756b\u6216\u4e00\u822c\u7167\u8b77\uff08usual care\uff09\u3002\u5728100\u540d\u4e00\u822c\u7167\u8b77\u7684\u75c5\u4eba\u4e2d\uff0c30\u540d\u75c5\u4eba\u5728\u4e09\u5e74\u7684\u8ffd\u8e64\u671f\u9593\u6b7b\u4ea1\uff1b\u5728100\u540d\u5bc6\u96c6\u904b\u52d5\u8a08\u756b\u7684\u75c5\u4eba\u4e2d\uff0c50\u540d\u75c5\u4eba\u5728\u4e09\u5e74\u7684\u8ffd\u8e64\u671f\u9593\u6b7b\u4ea1\u3002\u5bc6\u96c6\u904b\u52d5\u8a08\u756b\u7d44\u76f8\u8f03\u65bc\u4e00\u822c\u7167\u8b77\u7d44\u7684\u6b7b\u4ea1\u76f8\u5c0d\u5371\u96aa\u6027\uff08relative risk of death\uff09\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "0.60", "B": "0.03", "C": "0.50", "D": "1.67", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1276", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u4e00\u81e8\u5e8a\u7814\u7a76\uff0c\u9810\u8a08\u4e8c\u5e74\u5167\u6536\u96c6200\u540d\u75c5\u4f8b\u53ca200\u540d\u5c0d\u7167\uff0c\u9032\u884c\u67d0\u751f\u9577\u6fc0\u7d20\u7814\u7a76\uff0c\u91ab\u5e2b\u7532\u63d0\u8b70\u6bcf\u6536\u96c6\u4e00\u500b\u75c5\u4f8b\u5373\u958b\u5177\u6aa2\u9a57\u55ae\uff0c\u7531\u6aa2\u9a57\u5ba4\u6e2c\u91cf\u8840\u4e2d\u8a72\u751f\u9577\u6fc0\u7d20\u7684\u91cf\uff1b\u91ab\u5e2b\u4e59\u63d0\u8b70\u5148\u51b7\u51cd\u8caf\u5b58\u75c5\u4eba\u8840\u6db2\u6a23\u672c\uff0c\u518d\u7531\u6aa2\u9a57\u5ba4\u6839\u64da\u5176\u65e5\u8655\u740680\u500b\u6aa2\u9ad4\u7684\u80fd\u91cf\uff0c\u65bc5\u500b\u5de5\u4f5c\u65e5\u5168\u6578\u6e2c\u91cf\u5b8c\u7562\u3002\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u91ab\u5e2b\u7532\u7684\u8a08\u756b\u8f03\u5bb9\u6613\u51fa\u73fe\u9078\u64c7\u504f\u5dee", "B": "\u91ab\u5e2b\u4e59\u7684\u8a08\u756b\u8f03\u5bb9\u6613\u51fa\u73fe\u9078\u64c7\u504f\u5dee", "C": "\u91ab\u5e2b\u7532\u7684\u8a08\u756b\u8f03\u5bb9\u6613\u51fa\u73fe\u6e2c\u91cf\u8aa4\u5dee", "D": "\u91ab\u5e2b\u4e59\u7684\u8a08\u756b\u8f03\u5bb9\u6613\u51fa\u73fe\u6e2c\u91cf\u8aa4\u5dee", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1277", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4f55\u7a2e\u6c34\u4e2d\u6c61\u67d3\u7269\u6703\u9020\u6210\u5e7c\u5152\u300c\u85cd\u5b30\u75c7\u300d\uff08methemoglobenemia\uff09\u554f\u984c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u786b\u9178\u9e7d", "B": "\u785d\u9178\u9e7d", "C": "\u78f7\u9178\u9e7d", "D": "\u78b3\u9178\u9e7d", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1278", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u5c6c\u65bc\u975e\u6e38\u96e2\u8f3b\u5c04\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5b87\u5b99\u5c04\u7dda", "B": "X\u5149\u5c04\u7dda\uff08X ray\uff09", "C": "\u8fe6\u99ac\u5c04\u7dda\uff08Gamma ray\uff09", "D": "\u7d05\u5916\u7dda\uff08infrared radiation\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1279", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u5c6c\u65bc\u5ee2\u68c4\u7269\u4e4b\u7269\u7406\u8655\u7406\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u96e2\u5b50\u4ea4\u63db", "B": "\u904e\u6ffe", "C": "\u6d6e\u9664", "D": "\u78c1\u6027\u5206\u96e2", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1280", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6211\u570b\u6cd5\u4ee4\u898f\u5b9a\u6240\u7a31\u4e4b\u300c\u65e5\u6642\u91cf\u5e73\u5747\u5bb9\u8a31\u66b4\u9732\u6fc3\u5ea6\u300d\u4fc2\u6307\u5de5\u4f5c\u591a\u5c11\u5c0f\u6642\u4e4b\u5e73\u5747\u5bb9\u8a31\u66b4\u9732\u6fc3\u5ea6\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6700\u9ad815\u5206\u9418", "B": "\u6bcf\u65e54\u5c0f\u6642", "C": "\u6bcf\u65e58\u5c0f\u6642", "D": "\u6bcf\u903140\u5c0f\u6642", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1281", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5de5\u4eba\u7684\u767d\u6307\u75c5\u662f\u7531\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u5de5\u4f5c\u6216\u66b4\u9732\u6240\u5f15\u8d77\u7684\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u632f\u52d5\u5de5\u4f5c", "B": "\u82ef\u4f5c\u696d", "C": "\u7532\u82ef\u4f5c\u696d", "D": "\u5fae\u6ce2\u4f5c\u696d", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1282", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5728\u4e00\u500b\u4ee5\u9810\u9632\u5438\u83f8\u70ba\u4e3b\u984c\u7684\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u6d3b\u52d5\u4e2d\uff0c\u8001\u5e2b\u904b\u7528\u50f9\u503c\u6f84\u6e05\u3001\u5f71\u7247\u6b23\u8cde\u3001\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u7b49\u4e0d\u540c\u7684\u6559\u5b78\u65b9\u6cd5\u5e6b\u52a9\u5b78\u751f\u719f\u7fd2\u300c\u62d2\u7d55\u7684\u6280\u5de7\u300d\uff0c\u65e5\u5f8c\u5b78\u751f\u9047\u5230\u985e\u4f3c\u5982\u5225\u4eba\u52f8\u9152\u6216\u9080\u7d04\u5438\u6bd2\u7684\u60c5\u5883\u6642\uff0c\u53ef\u4ee5\u904b\u7528\u5b78\u6703\u7684\u62d2\u7d55\u6280\u5de7\uff0c\u662f\u61c9\u7528\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u884c\u70ba\u6539\u8b8a\u7684\u6280\u8853\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e92\u76f8\u62b5\u5236\u539f\u7406", "B": "\u9010\u6e1b\u654f\u611f\u539f\u7406", "C": "\u985e\u5316\u539f\u7406", "D": "\u589e\u5f37\u539f\u7406", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1283", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u4e0d\u662f\u4e16\u754c\u885b\u751f\u7d44\u7e54\u9812\u5e03\u7684\u6e25\u592a\u83ef\u5065\u5eb7\u4fc3\u9032\u5ba3\u8a00\u6240\u5f37\u8abf\u7684\u7b56\u7565\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5efa\u7acb\u652f\u6301\u6027\u7684\u74b0\u5883", "B": "\u63a8\u52d5\u793e\u5340\u5065\u5eb7\u884c\u52d5", "C": "\u64ec\u5b9a\u5065\u5eb7\u653f\u7b56", "D": "\u91cd\u8996\u91ab\u7642\u6280\u80fd", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1284", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5229\u7528Precede-Proceed\u6a21\u5f0f\u7814\u64ec\u75c5\u4eba\u9ad8\u8840\u58d3\u885b\u751f\u6559\u80b2\u8a08\u756b\u6642\uff0c\u8a55\u4f30\u75c5\u4eba\u5c0d\u9ad8\u8840\u58d3\u7684\u8a8d\u77e5\u3001\u614b\u5ea6\uff0c\u662f\u5c6c\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u56e0\u7d20\u8a55\u4f30\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u524d\u50be\u56e0\u7d20\uff08predisposing factor\uff09", "B": "\u589e\u5f37\u56e0\u7d20\uff08reinforcing factor\uff09", "C": "\u4f7f\u80fd\u56e0\u7d20\uff08enabling factor\uff09", "D": "\u6559\u80b2\u56e0\u7d20\uff08educational factor\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1285", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u81fa\u7063\u5168\u6c11\u5065\u5eb7\u4fdd\u96aa\u5c0d\u91ab\u7642\u670d\u52d9\u4f9b\u7d66\u5f71\u97ff\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u898f\u5283\u521d\u671f\u5373\u78ba\u7acb\u4fdd\u96aa\u7684\u672c\u8cea\u662f\u793e\u6703\u6027\u8207\u5546\u696d\u6027\u4e26\u91cd", "B": "\u76ee\u524d\u9010\u6b65\u63a8\u52d5\u4ee5\u8a3a\u65b7\u95dc\u4fc2\u7fa4\uff08diagnosis-related group, DRG\uff09\u70ba\u4f9d\u64da\u7684\u4f4f\u9662\u670d\u52d9\u8ad6\u75c5\u4f8b\u8a08\u916c\u652f\u4ed8\u57fa\u6e96", "C": "\u91ab\u7642\u670d\u52d9\u4f9b\u7d66\u8005\u5728\u4fdd\u96aa\u672a\u4ecb\u5165\u524d\uff0c\u6709\u512a\u52e2\u4e3b\u5c0e\u75c5\u4eba\u7684\u91ab\u7642\u5229\u7528", "D": "\u7e3d\u984d\u9810\u7b97\u5236\u662f\u5168\u6c11\u5065\u4fdd\u63a7\u5236\u91ab\u7642\u652f\u51fa\u6210\u9577\u7684\u7b56\u7565\u4e4b\u4e00", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1286", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u6210\u672c\u6548\u7528\u5206\u6790\uff08cost-utility analysis\uff09\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u8f03\u4e0d\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5e38\u4ee5\u5065\u5eb7\u4eba\u5e74\uff08quality-adjusted life year\uff0c\u7c21\u5beb\u70baQALY\uff09\u4f86\u6e2c\u91cf\u75c5\u4eba\u6cbb\u7642\u7684\u7d50\u679c", "B": "\u5c6c\u65bc\u6210\u672c\u6548\u76ca\u5206\u6790\u6cd5\uff08cost-effectiveness analysis\uff09 \u7684\u4e00\u7a2e\u7279\u6b8a\u985e\u578b", "C": "\u4ee5\u91d1\u9322\u50f9\u503c\u8861\u91cf\u91ab\u7642\u4e4b\u7522\u51fa", "D": "\u91ab\u5b78\u53ca\u516c\u5171\u885b\u751f\u7528\u4f86\u8a55\u4f30\u6cbb\u7642\u6210\u6548\u7684\u65b9\u6cd5\u4e4b\u4e00", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1287", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u6297\u75c5\u6bd2\u85e5\u7269acyclovir\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u70baadenosine\u884d\u751f\u7269", "B": "\u9808\u88ab\u5bbf\u4e3b\u7d30\u80de\u4e4bthymidine kinase\u52a0\u5165\u7b2c\u4e00\u500b\u78f7\u9178\u6839\u5f8c\u624d\u6613\u88ab\u6d3b\u5316\u7522\u751f\u85e5\u6548", "C": "\u53ea\u6703\u4f5c\u7528\u65bc\u88ab\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\u7d30\u80de\uff0c\u4e0d\u6703\u5f71\u97ff\u5176\u4ed6\u6b63\u5e38\u7d30\u80de", "D": "\u7528\u65bc\u6cbb\u7642\u4eba\u985e\u514d\u75ab\u7f3a\u4e4f\u75c5\u6bd2\uff08human immunodeficiency virus\uff09\u611f\u67d3\u6240\u5f15\u8d77\u4e4b\u75be\u75c5", "answer": "1234"}, {"year": "106-2-2", "id": "1288", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u9ad8\u5206\u5b50\u91cf\u4e4bunfractionated heparin\uff08UFH\uff09\u8207\u4f4e\u5206\u5b50\u91cfLMW heparin\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5169\u8005\u7686\u53ef\u9810\u9632\u548c\u6cbb\u7642\u80ba\u6813\u585e", "B": "UFH\u53ef\u6709\u6548\u4e2d\u548cfactor Xa\u548cthrombin\uff0c\u4f46LMW heparin\u5c0dthrombin\u6709\u8f03\u9ad8\u4e4b\u4e2d\u548c\u80fd\u529b", "C": "LMW heparin\u8f03\u5c11\u5f15\u767cthrombocytopenia\u73fe\u8c61", "D": "\u81e8\u5e8a\u4e0aLMW heparin\u4e4b\u5291\u91cf\u8f03\u597d\u63a7\u5236", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1289", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u6297\u7532\u72c0\u817a\u6a5f\u80fd\u4ea2\u9032\u85e5\u7269perchlorate\u4e3b\u8981\u7684\u4f5c\u7528\u6a5f\u8f49\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u963b\u65b7\u7532\u72c0\u817a\u651d\u53d6\u7898\u96e2\u5b50\uff08thyroidal uptake of iodide\uff09\u7684\u4f5c\u7528", "B": "\u6291\u5236\u7532\u72c0\u817a\u904e\u6c27\u5316\u7269\u9176\u50ac\u5316\u53cd\u61c9\uff08thyroid peroxidase-catalytic reaction\uff09", "C": "\u5176\u4fc3\u9032\u5468\u908a\u5c07triiodothyronine\uff08T3\uff09\u53ca tetraiodothyronine\uff08T4\uff09\u9032\u884c\u812b\u7898\u5316\u4f5c\u7528\uff08deiodination\uff09", "D": "\u5176\u5177\u6709\u6291\u5236\u7898\u6709\u6a5f\u5316\uff08iodine organification\uff09\u53ca\u6e1b\u5c11triiodothyronine\uff08T3\uff09\u53ca tetraiodothyronine\uff08T4\uff09\u91cb\u653e\u7684\u4f5c\u7528", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1290", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u809d\u786c\u5316\u5f15\u8d77\u7684\u6c34\u816b\u5c0d\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u85e5\u7269\u4e4b\u53cd\u61c9\u6700\u4f73\uff1f", "qimg": "0", "A": "mannitol", "B": "eplerenone", "C": "bumetanide", "D": "thiazide", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1291", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u5229\u5c3f\u5291\u6700\u9069\u7528\u65bc\u6025\u6027\u80ba\u6c34\u816b\u75c5\u4eba\uff1f", "qimg": "0", "A": "thiazide", "B": "ethacrynic acid", "C": "acetazolamide", "D": "spironolactone", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1292", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u904e\u91cfneostigmine\u4e2d\u6bd2\uff0c\u4e0d\u6703\u7522\u751f\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u4f5c\u7528\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8179\u7009", "B": "\u6d41\u6c57", "C": "\u6563\u77b3", "D": "\u6392\u5c3f", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1293", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u6cbb\u7642\u6c23\u5598\u7684\u85e5\u7269\uff1f", "qimg": "0", "A": "cromolyn", "B": "propranolol", "C": "zileuton", "D": "beclomethasone", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1294", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u4e2d\u6a1e\u795e\u7d93\u8208\u596e\u5291cocaine\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5177\u5c40\u90e8\u9ebb\u9189\u53ca\u8840\u7ba1\u6536\u7e2e\u4f5c\u7528", "B": "\u8207\u6d77\u6d1b\u56e0\uff08heroin\uff09\u6703\u7522\u751f\u4ea4\u4e92\u4f9d\u8cf4\uff08cross dependence\uff09\u7684\u4f5c\u7528", "C": "\u5177\u6709\u963b\u65b7\u591a\u5df4\u80fa\uff08dopamine\uff09\u518d\u56de\u6536\u7cfb\u7d71\u4f5c\u7528\uff0c\u56e0\u6b64\u6703\u589e\u52a0\u8166\u4e2d\u5c40\u90e8\u591a\u5df4\u80fa\u6fc3\u5ea6", "D": "\u5177\u6709\u964d\u4f4e\u98df\u617e\u7684\u4f5c\u7528", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1295", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u93ae\u975c\u5b89\u7720\u85e5\u7269\u4e0d\u6703\u7522\u751f\u5177\u6709\u751f\u7269\u6d3b\u6027\u7684\u4ee3\u8b1d\u7522\u7269\uff1f", "qimg": "0", "A": "flurazepam", "B": "diazepam", "C": "lorazepam", "D": "chlordiazepoxide", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1296", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u93ae\u975c\u5b89\u7720\u85e5\u7269\u7684\u534a\u8870\u671f\u6700\u77ed\uff1f", "qimg": "0", "A": "alprazolam", "B": "triazolam", "C": "quazepam", "D": "diazepam", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1297", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u85e5\u7269\u4f5c\u7528\u6d3b\u6027\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "efficacy\u8d8a\u5927\u7684\u85e5\u7269\u5176potency\u4e5f\u8d8a\u5927", "B": "\u82e510 mg\u85e5\u7269A\u8207100 mg\u85e5\u7269B\u7684\u4f5c\u7528\u7a0b\u5ea6\u76f8\u540c\u6642\uff0c\u85e5\u7269A\u7684therapeutic index\u8f03\u85e5\u7269B\u5927", "C": "\u4f5c\u7528\u5728\u540c\u4e00\u53d7\u9ad4\u7684\u85e5\u7269\u6703\u56e0\u53d7\u9ad4\u7d44\u7e54\u5206\u5e03\u7684\u4e0d\u540c\u800c\u7522\u751f\u4e0d\u540c\u7684\u7642\u6548\u8207\u6bd2\u6027", "D": "spare receptor\u662f\u85e5\u7269\u7522\u751f\u6bd2\u6027\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1298", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u85e5\u7269\u52d5\u529b\u5b78\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9e7c\u6027\u85e5\u7269\u8f03\u9178\u6027\u85e5\u7269\uff0c\u6613\u7531\u80c3\u90e8\u5438\u6536", "B": "\u5728\u8840\u6db2\u4e2d\u9e7c\u6027\u85e5\u7269\u8f03\u9178\u6027\u85e5\u7269\uff0c\u6613\u8207\u767d\u86cb\u767d\u7d50\u5408", "C": "\u9e7c\u6027\u85e5\u7269\u8f03\u9178\u6027\u85e5\u7269\uff0c\u6613\u7531\u4e73\u6c41\u6392\u51fa", "D": "\u7531\u814e\u81df\u6392\u51fa\u6642\uff0c\u9e7c\u6027\u85e5\u7269\u8f03\u9178\u6027\u85e5\u7269\uff0c\u6613\u7531\u814e\u5c0f\u7ba1\u518d\u5438\u6536\u56de\u5230\u8840\u6db2\u4e2d", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1299", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6297\u751f\u7d20\u4e2d\u4f55\u8005\u4e4b\u8102\u6eb6\u6027\u6700\u5927\uff0c\u6700\u5bb9\u6613\u901a\u904e\u8840\u8166\u5c4f\u969c\uff08blood brain barrier\uff09\u9032\u5165\u4e2d\u6a1e\u795e\u7d93\u4ee5\u6cbb\u7642\u8166\u819c\u708e\uff1f", "qimg": "0", "A": "cefazolin", "B": "erythromycin", "C": "gentamicin", "D": "rifampin", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1300", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "Vancomycin\u70bamethicillin-resistant staphylococcal infection\uff08MRSI\uff09\u4e4b\u9996\u9078\u7528\u85e5\uff0c\u5236\u83cc\u6a5f\u8f49\u8207\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6709\u95dc\uff0c\u9032\u800c\u6291\u5236\u7d30\u83cc\u4e4b\u7d30\u80de\u58c1\u751f\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6291\u5236\u7d30\u83cc\u4e4btranspeptidase", "B": "\u548c\u7d30\u83cc\u7d30\u80de\u58c1\u6210\u5206\u80dc\u80bd\u91a3\u9150\u934a\uff08peptidoglycan\uff09\u4e0a\u4e4bD-alanin-D-alanin\uff08D-Ala-D-Ala\uff09\u7dca\u5bc6\u7d50\u5408", "C": "\u6291\u5236\u5408\u6210\u7d30\u80de\u58c1\u6240\u9700\u539f\u6599D-Ala\u4e4b\u751f\u6210", "D": "\u6291\u5236\u7d30\u80de\u819c\u4e0a\u8102\u6eb6\u6027\u8f09\u9ad4bactoprenol\u4e4b\u53bb\u78f7\u9178\u5316\u4f5c\u7528", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1301", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6297\u764c\u85e5\u7269\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u53ef\u4ee5\u548c\u8840\u7ba1\u5167\u76ae\u751f\u9577\u56e0\u5b50A\uff08vascular endothelial growth factor-A\uff09\u7d50\u5408\uff0c\u800c\u6291\u5236\u816b\u7624\u4e4b\u8840\u7ba1\u65b0\u751f\uff08angiogenesis\uff09\uff0c\u9054\u5230\u6297\u764c\u4f5c\u7528\uff1f", "qimg": "0", "A": "bevacizumab", "B": "cetuximab", "C": "panitumumab", "D": "trastuzumab", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1302", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7d93\u7531\u6291\u5236vitamin K epoxide reductase\uff0c\u800c\u6e1b\u5c11\u51dd\u8840\u56e0\u5b50\u88fd\u9020\uff1f", "qimg": "0", "A": "heparin", "B": "warfarin", "C": "tPA\uff08tissue plasminogen activator\uff09", "D": "melagartran", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1303", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d\u60a3\u7d50\u7bc0\u6027\u7532\u72c0\u817a\u816b\u7624\u7684\u8001\u4f2f\uff0c\u5df2\u7d93\u5b89\u6392\u8981\u505a\u7532\u72c0\u817a\u5207\u9664\u624b\u8853\u3002\u5728\u624b\u8853\u524d\u5169\u661f\u671f\u670d\u7528\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff0c\u53ef\u4ee5\u6e1b\u5c11\u7532\u72c0\u817a\u7684\u8840\u7ba1\u5206\u5e03\uff1f", "qimg": "0", "A": "radioactive iodine", "B": "levothyroxine", "C": "iodides", "D": "liothyroine", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1304", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u5e38\u88ab\u52a0\u5165\u9223\u96e2\u5b50\u88dc\u5145\u5291\u548c\u725b\u5976\u4e2d\uff0c\u9810\u9632\u5152\u7ae5\u4f5d\u50c2\u75c7\u53ca\u6210\u5e74\u4eba\u9aa8\u8edf\u5316\u75c7\uff1f", "qimg": "0", "A": "calcitriol", "B": "cholecalciferol", "C": "gallium nitrate", "D": "sevelamer", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1305", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "Ranolazine\u70ba\u4e00\u65b0\u7a4e\u6297\u5fc3\u7d5e\u75db\u85e5\u7269\uff0c\u5176\u4f5c\u7528\u6a5f\u8f49\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6291\u5236late component of the Na+ current", "B": "\u6d3b\u5316rapid component of the delayed rectifier K+ current", "C": "nitric oxide donor", "D": "alpha-1 adrenergic receptor blocker", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1306", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u85e5\u7269\u5c6c\u65bc\u9577\u6548\u578b\u03b22-adrenergic agonist\uff0c\u4e0d\u5f97\u7528\u65bc\u6025\u6027\u6c23\u5598\u767c\u4f5c\uff1f", "qimg": "0", "A": "salbutamol", "B": "salmeterol", "C": "terbutaline", "D": "metaproterenol", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1307", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u7576\u504f\u982d\u75db\uff08migraine\uff09\u60a3\u8005\u51fa\u73fe\u8f15\u5fae\u5230\u4e2d\u5ea6\u7684\u982d\u75db\u75c7\u72c0\u6642\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u53ef\u4ee5\u4f5c\u70ba\u7b2c\u4e00\u7dda\u7684\u6cbb\u7642\u85e5\u7269\uff1f", "qimg": "0", "A": "acetaminophen", "B": "allopurinol", "C": "celecoxib", "D": "naproxen", "answer": "14"}, {"year": "106-2-2", "id": "1308", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u500b\u795e\u7d93\u2014\u808c\u8089\u963b\u65b7\u5291\uff0c\u5728\u6cbb\u7642\u5291\u91cf\u4e0b\u4f5c\u7528\u6642\u9593\uff08duration of action\uff09\u6700\u77ed\uff1f", "qimg": "0", "A": "succinylcholine", "B": "cisatracurium", "C": "pancuronium", "D": "vecuronium", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1309", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u500b\u6297\u6182\u9b31\u85e5\u7269\u6291\u5236serotonin\u548cnorepinephrine\u7684\u518d\u56de\u6536\uff0c\u8f03\u6c92\u6709\u6297\u81bd\u9e7c\uff08anticholinergic\uff09 \u4ee5\u53ca\u03b1\u814e\u4e0a\u817a\u7d20\u963b\u65b7\uff08\u03b1-adrenergic blocking\uff09\u7684\u526f\u4f5c\u7528\uff1f", "qimg": "0", "A": "amitriptyline", "B": "venlafaxine", "C": "fluoxetine", "D": "selegiline", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1310", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u5438\u5165\u6027\u9ebb\u9189\u5291\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u7684\u6700\u5c0f\u80ba\u6ce1\u6fc3\u5ea6\uff08minimal alveolar concentration; MAC\uff09\u6578\u503c\u6700\u5927\uff1f", "qimg": "0", "A": "sevoflurane", "B": "nitrous oxide", "C": "halothane", "D": "desflurane", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1311", "type": "\u85e5\u7406\u5b78", "question": "Dimercaprol\uff08\u53c8\u7a31British anti-lewisite, BAL\uff09\u53ef\u7528\u4f86\u6cbb\u7642\u6025\u6027\u6709\u6a5f\u6216\u7121\u6a5f\u7837\u4e2d\u6bd2\u7684\u6a5f\u8f49\uff0c\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u907f\u514d\u7837\u6291\u5236sulfhydryl-containing enzymes", "B": "\u9006\u8f49\u88ab\u7837\u6240\u6291\u5236\u7684sulfhydryl-containing enzymes", "C": "\u589e\u52a0\u7837\u7684\u6392\u51fa\u901f\u7387", "D": "\u9084\u539f\u7837\u6210\u7121\u6bd2\u6027\u4ee3\u8b1d\u7269", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1312", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u8840\u7ba1\u64f4\u5f35\u3001\u6c34\u816b\u3001\u7e96\u7dad\u86cb\u767d\uff08fibrin\uff09\u51fa\u73fe\uff0c\u662f\u4e0b\u5217\u4f55\u9805\u4e4b\u7279\u5fb5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6025\u6027\u767c\u708e", "B": "\u6162\u6027\u767c\u708e", "C": "\u4e7e\u6027\u58de\u75bd", "D": "\u8089\u82bd\u816b\u6027\u767c\u708e", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1313", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u7d30\u80de\u7f3a\u6c27\u6642\uff0c\u6700\u4e0d\u53ef\u80fd\u51fa\u73fe\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u8b8a\u5316\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9209\u548c\u6c34\u9032\u5165\u7d30\u80de", "B": "\u7d30\u80de\u5167pH\u503c\u4e0b\u964d", "C": "\u9223\u96e2\u5b50\u7531\u7d30\u80de\u5167\u6d41\u51fa", "D": "\u7d30\u80de\u5167ATP\u4e0b\u964d", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1314", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u662f\u7d44\u7e54\u7d50\u69cb\u86cb\u767d\uff08structural proteins\uff09\u7f3a\u640d\u5f15\u8d77\u7684\u907a\u50b3\u6027\u75be\u75c5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u57c3\u52d2\u65af\uff0d\u7576\u6d1b\u75c7\u5019\u7fa4\uff08Ehlers-Danlos syndrome\uff09", "B": "\u9ecf\u591a\u91a3\u8caf\u7a4d\u75c7\uff08mucopolysaccharidoses\uff09", "C": "\u9ad8\u96ea\u6c0f\u75c7\uff08Gaucher disease\uff09", "D": "\u6234\uff0d\u85a9\u514b\u65af\u75c7\uff08Tay-Sachs disease\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1315", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u6297\u9178\u6027\u67d3\u8272\uff08acid-fast stain\uff09\u4e0d\u9069\u7528\u65bc\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u75be\u75c5\u7684\u8a3a\u65b7\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7669\u7624\u6027\u75f2\u760b\uff08lepromatous leprosy\uff09", "B": "Mycobacterium tuberculosis\u611f\u67d3", "C": "Mycobacterium avium-intracellulare complex\u611f\u67d3", "D": "Cryptococcus neoformans\u611f\u67d3", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1316", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u6885\u6bd2\u75c5\u8b8a\u4e2d\uff0c\u6700\u986f\u8457\u4e14\u591a\u91cf\u7684\u6d78\u6f64\u7d30\u80de\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u6f3f\u7d30\u80de", "B": "\u6dcb\u5df4\u7403", "C": "\u5de8\u566c\u7d30\u80de", "D": "\u55dc\u4f0a\u7d05\u6027\u767d\u8840\u7403", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1317", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u57f9\u990a\u6b63\u5e38\u7684\u7e96\u7dad\u6bcd\u7d30\u80de\uff0c\u7d93\u904e\u653e\u5c04\u7dda\u7167\u5c04\u5f8c\uff0c\u518d\u6e2c\u5176\u7d30\u80de\u9031\u671f\u7684\u8b8a\u5316\uff0c\u7d93\u5206\u6790\u5f8c\u767c\u73fe80\uff05\u7684\u7d30\u80de\u9031\u671f\u505c\u7559\u5728G1 phase\u3002\u7d30\u80de\u9031\u671f\u7684\u8b8a\u5316\u8207\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u95dc\u4fc2\u6700\u5c11\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7d30\u80de\u7684DNA\u7834\u58de", "B": "p21\u7684\u6d3b\u5316", "C": "Cyclin D/cdk 4\u88ab\u6291\u5236", "D": "Cyclin A/cdk 1\u88ab\u6d3b\u5316", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1318", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u5728\u7e8c\u767c\u6027\u9ad8\u8840\u6db2\u51dd\u56fa\u72c0\u614b\uff08hypercoagulable states\uff09\u7684\u56e0\u7d20\u4e2d\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u767c\u751f\u8840\u6813\u7684\u98a8\u96aa\u76f8\u5c0d\u6027\u6700\u4f4e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9577\u671f\u81e5\u5e8a", "B": "\u5fc3\u808c\u6897\u585e", "C": "\u5fc3\u623f\u986b\u52d5", "D": "\u62bd\u83f8", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1319", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "30\u6b72\u7537\u6027\uff0c\u9577\u671f\u6709\u5927\u91cf\u5438\u83f8\u7fd2\u6163\uff0c\u6700\u8fd1\u767c\u73fe\u5de6\u5074\u4e0b\u80a2\u75bc\u75db\u4e26\u6709\u9593\u6b47\u8ddb\u884c\uff0c\u6212\u83f8\u5f8c\u660e\u986f\u6e1b\u5c11\u767c\u4f5c\u6b21\u6578\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u7684\u8a3a\u65b7\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u986f\u5fae\u578b\u591a\u767c\u6027\u8840\u7ba1\u708e\uff08microscopic polyangiitis\uff09", "B": "\u7d50\u7bc0\u6027\u591a\u767c\u6027\u52d5\u8108\u708e\uff08polyarteritis nodosa\uff09", "C": "\u5835\u585e\u6027\u8840\u6813\u8840\u7ba1\u708e\uff08thromboangiitis obliterans\uff09", "D": "\u97cb\u6c0f\u591a\u767c\u6027\u8089\u82bd\u816b\uff08Wegener granulomatosis\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1320", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "60\u6b72\u7537\u6027\u56e0\u5589\u56a8\u75bc\u75db\u8207\u6f70\u760d\u5728\u5c31\u91ab\u6642\u88ab\u767c\u73fe\u8840\u4e2d\u767d\u8840\u7403\u589e\u52a0\uff0850\u00d7103/\u00b5L\uff1b\u53c3\u8003\u5340\u9593\u70ba4.8-10.8\u00d7103/\u00b5L\uff09\uff0c\u7d05\u8840\u7403\u3001\u8840\u5c0f\u677f\u6578\u76ee\u6e1b\u5c11\u3002\u9aa8\u9ad3\u5207\u7247\u986f\u793a\u9aa8\u9ad3\u4e2d\u7d30\u80de\u4f5470-80%\uff0c\u5927\u90e8\u5206\u90fd\u662f\u4e2d\u7b49\u5927\u5c0f\u539f\u59cb\u7d30\u80de\uff08blastcells\uff09\uff0c\u7d30\u80de\u8cea\u4e2d\u6709\u975e\u5e38\u591a\u706b\u7d05\u9846\u7c92\u53ca\u91dd\u72c0\u5c0f\u9ad4\u3002\u67d3\u8272\u9ad4\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u6709t\uff0815;17\uff09\u7684\u67d3\u8272\u9ad4\u8f49\u4f4d\u3002\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u6700\u53ef\u80fd\u7684\u8a3a\u65b7\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9aa8\u9ad3\u5316\u751f\u4e0d\u826f\u75c7\u5019\u7fa4\uff08myelodysplastic syndrome\uff09", "B": "\u862d\u683c\u7f55\u7d44\u7e54\u7403\u589e\u751f\u75c7\uff08Langerhans cell histiocytosis\uff09", "C": "\u6162\u6027\u9aa8\u9ad3\u6027\u767d\u8840\u75c5\uff08chronic myeloid leukemia\uff09", "D": "\u6025\u6027\u9aa8\u9ad3\u6027\u767d\u8840\u75c5\uff08acute myeloid leukemia\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1321", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u816b\u7624\u6700\u5c11\u898b\u65bc\u524d\u7e31\u9694\u8154\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4f55\u6770\u91d1\u6c0f\u6dcb\u5df4\u7624\uff08Hodgkin lymphoma\uff09", "B": "\u751f\u6b96\u7d30\u80de\u816b\u7624\uff08germ cell tumor\uff09", "C": "\u526f\u7532\u72c0\u817a\u7624\uff08parathyroid adenoma\uff09", "D": "\u7bc0\u7d30\u80de\u795e\u7d93\u6bcd\u7d30\u80de\u7624\uff08ganglioneuroblastoma\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1322", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u77f3\u68c9\u5875\u80ba\u75c7\uff08asbestosis\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9583\u77f3\u77f3\u68c9\uff08amphibole\uff09\u8f03\u6eab\u77f3\u68c9\uff08chrysotile\uff09\u6613\u5f15\u8d77\u9593\u76ae\u7624", "B": "\u75c5\u4eba\u7f79\u60a3\u80ba\u764c\u7684\u6a5f\u7387\u6bd4\u4e00\u822c\u4eba\u9ad8", "C": "\u75c5\u7406\u53ef\u898b\u77f3\u68c9\u5c0f\u9ad4\uff08asbestos body\uff09\uff0c\u70ba\u77f3\u68c9\u7e96\u7dad\u7d93\u4e2d\u6027\u767d\u8840\u7403\u541e\u566c\u6240\u7522\u751f", "D": "\u63a5\u89f8\u77f3\u68c9\u662f\u9020\u6210\u9593\u76ae\u7624\u6700\u4e3b\u8981\u7684\u539f\u56e0", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1323", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u5c0d\u65bc\u514d\u75ab\u529b\u4f4e\u843d\u7684\u75c5\u4eba\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u5c11\u611f\u67d3\u5176\u80ba\u90e8\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7d30\u80de\u5de8\u5927\u578b\u75c5\u6bd2\uff08Cytomegalovirus\uff09", "B": "\u80ba\u56ca\u87f2\uff08Pneumocystis\uff09", "C": "\u9eb4\u83cc\uff08Aspergillus\uff09", "D": "\u5f13\u6f3f\u87f2\uff08Toxoplasma\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1324", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u80ba\u9c57\u72c0\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\u764c\u4e4b\u7279\u5fb5\u8207\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u6700\u4e0d\u76f8\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u62bd\u83f8", "B": "\u5e38\u767c\u751f\u65bc\u652f\u6c23\u7ba1", "C": "\u5e38\u767c\u751f\u65bc\u80ba\u9580", "D": "\u5e38\u7522\u751f\u795e\u7d93\u5167\u5206\u6ccc\u7269\u8cea", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1325", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "62\u6b72\u5973\u6027\uff0c\u6709\u591a\u5e74\u7684\u8178\u80c3\u75c7\u72c0\uff0c\u5167\u8996\u93e1\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u6709\u840e\u7e2e\u6027\u80c3\u708e\uff08atrophic gastritis\uff09\uff0c\u7279\u5225\u662f\u5728\u9ad4\u90e8\u8f03\u56b4\u91cd\uff0c\u8840\u6e05\u5b78\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u6709\u6297\u58c1\u7d30\u80de\u6297\u9ad4\uff08anti-parietal cell antibody\uff09\uff0c\u6b64\u75c5\u4eba\u540c\u6642\u6709\u8ca7\u8840\u3002\u5979\u7684\u8ca7\u8840\u6700\u53ef\u80fd\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u60e1\u6027\u8ca7\u8840\uff08pernicious anemia\uff09", "B": "\u518d\u751f\u4e0d\u826f\u6027\u8ca7\u8840\uff08aplastic anemia\uff09", "C": "\u6eb6\u8840\u6027\u8ca7\u8840\uff08hemolytic anemia\uff09", "D": "\u7f3a\u9435\u6027\u8ca7\u8840\uff08iron deficiency anemia\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1326", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u8178\u80c3\u9053\u57fa\u8cea\u7624\uff08gastrointestinal stromal tumor, GIST\uff09\u6700\u5e38\u898b\u7684\u7a81\u8b8a\u57fa\u56e0\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "KRAS", "B": "c-KIT", "C": "BRAF", "D": "Her2/Neu", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1327", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u95cc\u5c3e\uff08appendix\uff09\u6700\u5e38\u898b\u7684\u816b\u7624\u70ba\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u9ecf\u6db2\u6027\u817a\u764c\uff08mucinous adenocarcinoma\uff09", "B": "\u6f3f\u6db2\u6027\u817a\u764c\uff08serous adenocarcinoma\uff09", "C": "\u7ba1\u72c0\u817a\u7624\uff08tubular adenoma\uff09", "D": "\u985e\u764c\uff08carcinoid tumor\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1328", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "60\u6b72\u7537\u6027\uff0c\u6700\u8fd1\u51fa\u73fe\u8170\u75db\u53ca\u8840\u5c3f\uff0c\u96fb\u8166\u65b7\u5c64\u767c\u73fe\u5de6\u814e\u6709\u4e00\u500b4\u516c\u5206\u5927\u5c0f\u7684\u816b\u7624\uff0c\u816b\u7624\u7684\u624b\u8853\u6a19\u672c\u5207\u9762\u5448\u9ec3\u8272\u4e14\u6709\u58de\u6b7b\u5340\u57df\uff0c\u986f\u5fae\u8b8a\u5316\u5982\u5716\u793a\u3002\u6b64\u7a2e\u816b\u7624\u6700\u4e0d\u53ef\u80fd\u767c\u751f\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u57fa\u56e0\u7570\u5e38\uff1f", "qimg": "111", "A": "\u7b2c\u4e09\u5c0d\u67d3\u8272\u9ad4\u77ed\u81c2\u6709\u7f3a\u5931\uff083p-\uff09", "B": "\u7b2c\u4e09\u5c0d\u67d3\u8272\u9ad4\u767c\u751f\u4e0d\u5e73\u8861\u6613\u4f4d", "C": "VHL\u57fa\u56e0\u767c\u751f\u9ad4\u7d30\u80de\u7a81\u8b8a\uff08somatic mutation\uff09", "D": "VHL\u57fa\u56e0\u767c\u751f\u4f4e\u7532\u57fa\u5316\uff08hypomethylation\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1329", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u8180\u80f1\u816b\u7624\u7684\u75c5\u7406\u8b8a\u5316\uff0c\u70ba\u6241\u5e73\u75c5\u7076\uff0c\u53ef\u898b\u60e1\u6027\u7d30\u80de\u6563\u5e03\u65bc\u5f62\u614b\u6b63\u5e38\u7684\u5c3f\u9053\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\u4e2d\uff0c\u4ee5\u5e15\u54f2\u6c0f\u75c5\u6a23\u5f62\u5f0f\u64f4\u5c55\uff08pagetoid spread\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u539f\u4f4d\u764c\uff08carcinoma in situ\uff09", "B": "\u4f4e\u5ea6\u60e1\u6027\u50be\u5411\u6027\u4e73\u7a81\u72c0\u5c3f\u9053\u4e0a\u76ae\u816b\u7624\uff08papillary urothelial neoplasm of low malignant potential\uff09", "C": "\u4f4e\u7d44\u7e54\u5206\u7d1a\u4e73\u7a81\u72c0\u5c3f\u9053\u4e0a\u76ae\u764c\uff08low-grade papillary urothelial carcinoma\uff09", "D": "\u9ad8\u7d44\u7e54\u5206\u7d1a\u4e73\u7a81\u72c0\u5c3f\u9053\u4e0a\u76ae\u764c\uff08high-grade papillary urothelial carcinoma\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1330", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u526f\u7532\u72c0\u817a\u75be\u75c5\uff0c\u6700\u5e38\u9020\u6210\u539f\u767c\u6027\u526f\u7532\u72c0\u817a\u6a5f\u80fd\u4ea2\u9032\uff08primary hyperparathyroidism\uff09\u7684\u75c5\u8b8a\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u817a\u7624", "B": "\u589e\u751f", "C": "\u817a\u764c", "D": "\u767c\u708e", "answer": "1"}, {"year": "106-2-2", "id": "1331", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u56db\u7a2e\u7d30\u80de\uff0c\u4f55\u8005\u6700\u4e0d\u6613\u51fa\u73fe\u65bc\u6b63\u5e38\u4e4b\u5b50\u5bae\u5167\u819c\u4e2d\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u55dc\u4e2d\u6027\u767d\u8840\u7403\uff08neutrophils\uff09", "B": "\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08macrophages\uff09", "C": "\u6f3f\u7d30\u80de\uff08plasma cells\uff09", "D": "\u6dcb\u5df4\u7403\uff08lymphocytes\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-2-2", "id": "1332", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "20\u6b72\u5973\u6027\uff0c\u767c\u73fe\u53f3\u5074\u4e73\u623f\u5916\u4e0a\u65b9\u6709\u4e00\u500b2\u516c\u5206\u5927\u5c0f\uff0c\u754c\u9650\u660e\u986f\u4e14\u80fd\u79fb\u52d5\u7684\u816b\u7624\u3002\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u662f\u6700\u53ef\u80fd\u7684\u8a3a\u65b7\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6162\u6027\u4e73\u623f\u708e\uff08chronic mastitis\uff09", "B": "\u7e96\u7dad\u817a\u7624\uff08fibroadenoma\uff09", "C": "\u7ba1\u5167\u4e73\u7a81\u7624\uff08intraductal papilloma\uff09", "D": "\u4fb5\u8972\u6027\u7ba1\u817a\u764c\uff08invasive ductal carcinoma\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1333", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "36\u6b72\u5973\u602720\u5e74\u4f86\u6bcf\u5929\u62bd\u4e00\u5305\u83f8\uff0c\u767c\u73fe\u81ea\u5df1\u53f3\u5074\u4e73\u623f\u4e73\u6688\u65c1\u76ae\u819a\u7d05\u816b\u71b1\u75db\uff0c\u4e73\u6688\u4e0b\u6709\u4e00\u816b\u584a\uff0c\u505a\u5207\u7247\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u4e73\u5c0f\u7ba1\u4e0a\u76ae\u6709\u660e\u986f\u9c57\u72c0\u4e0a\u76ae\u5316\u751f\uff0c\u4e73\u5c0f\u7ba1\u88ab\u89d2\u8cea\u5835\u585e\u800c\u64f4\u5f35\u6210\u56ca\u72c0\uff0c\u4e73\u5c0f\u7ba1\u65c1\u6709\u660e\u986f\u8089\u82bd\u816b\u6a23\u767c\u708e\u53cd\u61c9\u3002\u5247\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u6700\u53ef\u80fd\u4e4b\u8a3a\u65b7\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7ba1\u5167\u4e73\u7a81\u72c0\u7624\uff08intraductal papilloma\uff09", "B": "\u6025\u6027\u4e73\u623f\u708e\uff08acute mastitis\uff09", "C": "\u5206\u679d\u687f\u83cc\u611f\u67d3\uff08mycobacterial infection\uff09", "D": "\u5468\u908a\u4e73\u817a\u7ba1\u6027\u4e73\u623f\u708e\uff08periductal mastitis\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-2", "id": "1334", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "8\u6b72\u7537\u5b69\u7f79\u60a3\u9ebb\u75b9\u4e00\u661f\u671f\uff0c\u7a81\u7136\u660f\u8ff7\u800c\u6b7b\u4ea1\u3002\u89e3\u5256\u8a3a\u65b7\u70ba\u6025\u6027\u7030\u6f2b\u6027\u8166\u810a\u9ad3\u708e\uff08acute disseminatedencephalomyelitis\uff09\uff0c\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u9019\u7a2e\u5f62\u5f0f\u8166\u810a\u9ad3\u708e\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u662f\u50b3\u67d3\u6027\u75be\u75c5", "B": "\u662f\u9ad3\u9798\u812b\u5931\u75be\u75c5\uff08demyelinating disease\uff09", "C": "\u4ee5\u7834\u58de\u8ef8\u7a81\uff08axon\uff09\u70ba\u4e3b", "D": "\u4ee5\u7834\u58de\u661f\u72c0\u7d30\u80de\uff08astrocyte\uff09\u70ba\u4e3b", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1335", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e00\u540d\u7f79\u60a3\u6162\u6027\u767d\u8840\u75c5\u7684\u5973\u5b69\u5316\u7642\u4e26\u672a\u5b8c\u5168\u5f97\u5230\u7de9\u89e3\uff0c\u516d\u500b\u6708\u5f8c\uff0cX\u5149\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u53f3\u4e2d\u80ba\u8449\u6d78\u6f64\u3002\u63a5\u8457\u5927\u8166\u51fa\u73fe\u58de\u6b7b\uff0c\u5176\u93e1\u4e0b\u6240\u898b\u5982\u5716\uff0c\u5247\u6240\u898b\u5230\u7684\u662f\uff1a", "qimg": "112", "A": "\u7d30\u83cc", "B": "\u9ef4\u83cc", "C": "\u75c5\u6bd2", "D": "\u767d\u8840\u75c5\u7d30\u80de", "answer": "2"}, {"year": "106-2-2", "id": "1336", "type": "\u75c5\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u75be\u75c5\u4e0d\u6703\u6709\u4ee3\u511f\u6027\u6c34\u8166\u75c7\uff08hydrocephalus ex vacuo\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "Alzheimer\u6c0f\u75c5", "B": "Huntington\u6c0f\u821e\u8e48\u75c7", "C": "\u8166\u632b\u50b7", "D": "\u5168\u8eab\u8f15\u6027\u9ebb\u75fa\uff08general paresis of the insane\uff09", "answer": "1234"}]